我係一舊仆街磁石

我曾經係一舊仆街磁石姐 （可能將來都係）
仆街磁石呢個名唔係我話自己架
係我D朋友見親D仆街磁石文都tag我
又或者兜口兜面話我
我曾經都問人點解我專攝仆街
有個好朋友曾經話：雖然我成日都講咩都整定但呢D擺明係你選擇做仆街磁石啦
我當下聽完好難受
乜愛人都有錯咩
又有個朋友同我講：嗱教精你愛人愛九分點都要留返一分尊嚴比自己
但當局者迷邊會聽到咁多野
就緊係懶雖千萬人吾往矣咁去愛啦
即使全部人都話佢係仆街我都要去愛

我只係想同各位而家做緊仆街磁石嘅巴絲講
首先你會話佢開頭對我好好係耐左先咁
咁每對情侶時間耐左都會咁架啦
但我想同你講時間耐左係唔會對你衰／唔尊重你架
如果時間耐左就對你衰你應該要好好諗下第時仲點樣過世

又有另一種係佢仆街都係一時姐我信佢會有日比我打動
但我又想講你估你係聖人咩邊有咁易
係啊係啊佢有日會變好
但唔會係依一刻或者對住你
佢可以同一時間對住第二條女好好
但對住你就呼呼喝喝
無他架 因為你好恰
貪你離唔開佢咁咋嘛
唔好覺得自己係聖人
唔好諗住改變一位仆街
就算要改變都唔係你改變到佢
佢只會不停踩你底線然後狠狠飛左你
然後你會話：明明我對佢咁好點解佢都係要咁對我
因為佢係一個仆街囉
曾經有個仆街同我講：你讀書什至好多野都會一分耕耘都會有收穫但愛情唔係
所以如果你耕得好辛苦一係你同佢講下睇下有無改變一係你就長痛不如短痛啦

愛人係無錯
你仲做得好好啊
但唔好愛著一個仆街都仲愛落去

你仆街啦仆街